開心速遞（169）工水 | 不要賓穎主題曲

cr: eggsybb

好不安

啊工呢

屌呀唔好咁對我

好驚

唔好啊

幾時先一齊到

熊00

唔好反cup呀！！！！！

反cup了反cup了

Flag 已立

屌又反cup

屌！！！！！！！

應該曹總送嘅

屌

果然

仆街了

屌呀

做咩

點解呀

點解啊

凌凌都熊家

又甩底

下

又放飛機

反cup

我屌

無啦無啦

咁樣反cup

一齊啦求下你

寄刀片啦

都估到

唉

仆街啦你TVB！

又撚狗

等睇再反cup

00幾時做埋安仔老公

唔好反cup啦
咁樣拖真係好咩
想睇多啲佢地2個拍拖好過啦

十有八九都係jenny

又係咁 厭唔撚厭呀

希望再反cup

仲有時候反轉再反轉

又反cup

仆街編劇

點解呀，水水好失望

編劇

Diu

食屎啦 監製

編劇出黎

我屌！！！！！！！！！！！！

廢青真係無腦

長沙灣？

安仔真係好撚蠢

頂！

垃圾編劇仆街死

仆街！

金城安真係好撚弱智

屌你老母編劇

唔見左

阿工應該講清楚啲嘛

又sad end

傻仔安

又強行拖住

個護老院好廢，成日走失人

屌 又玩

Btw on9安

工水點解咁多波折

一貫人設

3E

點解唔解釋啊

No1永遠都係龔友

屌！！！編劇！！！！

做乜唔講清楚

屌唔見左阿爸可以講架

嗚呀

屌你去死啦廢老
趁地淋啦

老豆

再反得唔得

點解工業唔講
淨係話嚟唔到
有苦衷又唔講

屌，又sad

好煩

解釋呀！！！

你同水水講真相佢一定會體諒你㗎

又係廢老

點解唔同若水講唔見左阿爸

帶埋工友上熊家

講句唔見左老豆係咪會死

點呀
究竟一齊未呀
條線越拖越長，好煩

點解唔可以講係阿爸唔見左

識做就帶埋龔友上去搵媽呢空啦

tvb食屎狗！！！！！！

2019前仲唔一齊我會發起佔領運動

點解唔俾佢地一齊

睇到炆 唔好再拖得唔得

做咩呀diu
有電話都講d 唔講d
真係

編劇去死啦

點解唔坦白同mary hung講
何必呢

阿工發脾氣

DLLM好撚老土

好on9 講出嚟咪得

又唔解釋

屌你老豆

有無人想斬死個編劇

點解唔同佢講

唔好再拖

崩潰了

點解唔解釋

CLS

employee你都好識揀時間病發

再唔一齊就唔撚睇

唔見老豆都唔講聲

點解唔講得

屌 拖戲嚟做

喂啊！聖誕節要一齊啊！

點解要助攻嘅時候 工友就唔幫手

jenny

黑化埋

屌佢老母個老母我好唔開心

工業黑暗模式

多謝你呀傑叔叔

屌你老母Jenny

仆街死喇jenny

玩撚完！

食屎啦jenny

工業心郁郁了

龔燁係咪喊咗

編劇死全家

仆街條路自己揀

屌Jenny

屌你老母

無啦無啦 去埋二房

屌你老母我要寄刀片

唔見老豆咪講囉

jenny又搞事

水水一定好傷心好傷心

Thanks

編劇請收關刀速遞

Mola mola

屌唔好啊

聖誕節嚟分手
編劇好波

真係分成兩派

玩完啦

有無人覺得佢個整容鼻好正

誤會又深咗啊

編劇 你屋企有人排緊隊想屌你老母啊

Dllm

屌那聲

好煩呀

刀片速遞

屌你編劇

屌 想點呀 肯一齊未呀

又拎傑叔黎威脅

劇情做乜鳩

唉

傷心速遞

我拎刀斬死編劇

話咗聖誕節先可以一齊

屌排隊呀

死啦，一定會誤會啦， 快啲同水水講清楚啦

咪撚再拖啦屌你老母垃圾編劇

直接講唔見老豆咪得.........好嬲

得啦，唔洗睇啦 你老味仲要拖幾多集

死啦阿工喺水水心中越來越黑

屌 好嬲
罷睇開心速遞
再見喇各位

屌 又拉長

有冇TVB 地址我要寄刀片

屌你老母垃圾線

關係又倒退返去開始個陣咁

大小姐成身豹紋

心痛水水啊

DLLM嬲到想棄劇

on9

好撚嬲

死啦 原來係工業出賣大小姐

編劇 我屌你老母

其實大小姐好錫藥水

係咪on9架

寄刀片啊

做乜尻？

誤你老母會

編劇老母請準備

唔講有無人講三講四⋯
條路阿工自己揀嘅

哈哈哈

低能編劇

竟然係咁。

屌你

水水

好撚sad啊

食屎啦

家庭事業第一，真男人
女人

今集邊個編 切腹啦

原來我唔係可以將你放係第一位既男人

又係咁

搞咁耐做乜鬼

唔想再睇

又兜故事

陷家剷

屋企人放第一位證明佢係好男人喎

係垃圾jenny

唔可以將你放係第一位

水水一定好傷心

阿工又要走一排定點？

我屌編劇老母個臭閪一味響度拖拖拖以為好撚有起伏你食撚屎啦幾時比工水一齊呀屌你

個ending虐到癲

完左佢啦呢條線
睇到燥底

工業背負太多
一心復仇嘅佢

對若水唔公平

屌你龔燁，點解要咁做

真係差緊啲緣份

拖撚完未
搞到好似當年潮善
又係比人屌咗咁多鑊先終於一齊

成撚日反cup 條線有人氣唔代表你地可以咁拖

點解要咁

屌你老母
以後都唔會睇龔水線

收刀片啊
真係睇到喊....我真係好期待呢集㗎

唔撚想睇

次撚次都係咁
屌你老母

metal gear bgm咁

買到子彈就寄子彈

呢條線就來唔想睇 玩幾次都係一齊唔到

仲慘撚過去新加坡
由有feel到冇feel點搞呀

刀片準備

做多左啦編劇

BAD END

屌咁樣點對得住水水
好傷心
我都係想放工睇下佢地派糖放閃點撚解整喊我

屌 阿龔講清楚d得唔得
搵阿爸咪講囉

幾時先係埋一齊呀屌

工水線而家都幾唔好睇 係咁拖

已經唔撚想睇呢條線 次次都係有誤會然後解開左之後以為一齊到 然後又有個新既誤會出現 次撚次都係咁 厭唔厭呀

Dllm TVB

但其實成件事係兩者都可以兼得

個bgm使唔使咁撚sad啊

次撚次都咁sad都叫開心速遞？

點解工仔唔跟大小姐？

8點劇唔好攪到咁啦

唉屌

伍佩儀 八婆

編劇我屌你老母

同韓劇去到12 13集果陣一樣

編劇想畀人打呀

家明自己都簡左報仇行先 無計

等下季

TVB俾狗屌

可以棄劇

小學生

編劇叫伍佩儀，屌，同選舉主任一樣咁仆街

頂你仲虐過初雪嗰集

編劇玩夠未啊大佬！集集都係咁 之前潮善又係拉布拉幾廿集

下集有00

屌你拖到唔撚想睇呀

伍佩儀條八婆

可能等到凌安一齊都未到工水

點解唔解釋啊
水水會明白咖

次次都反cup好厭

以後唔睇呢條線 on99

食撚飽黑肉大波妹，再食埋佢夾棍吞埋個集團
先再返黎同水水廝守一生

完全唔明呢集嘅存在意義

咁樣誤會落去仲點一齊

fuck u la 快撚啲一齊
聖誕節仲一齊唔到嘅以後罷睇

編劇咁搞
應該係內部有風可以添食先咁大膽慢慢寫

其實點解咁多波折
因為第一位始終唔係阿水

3姨特登染頭

大小姐唔會信佢

伍佩儀我Dllm

呢條線拉左成套開心速遞咁滯

下集再係主集都一齊唔到唔撚睇

冇心情睇預告

最憎呢d拖戲位 永遠飛哂佢

食屎啦屌

玩9觀眾

好撚嬲好傷心啊

越拖越衰

哇 D劇情又重覆

過份

好虐 但係覺得自己如果條阿襲可能都會做同樣既決定

你個名

我好鍾意工水，編劇可唔可以唔好亂黎

屌 拖夠未

既然唔做佢地一齊，當初點解又要搵返呢條線返來，貪好玩咩

放棄啦，水水都係同曹總一齊啦，曹總一定會對水水好架

就算水水明白都對水水唔公平
次次都係咁
如果工仔明知自己俾唔到愛水水就唔應該成日俾期待佢
好傷心

反效果

咁拖法應該至少都出年先可以一齊

好唔開心 點解去到呢步大家都唔可以一齊

咁拖法原本鋪得咁靚都無用啦

想派下糖點知愈派愈衰 屌佢老母

一次半次就話姐
集集都咁

寫到咁虐仲可以點兜 咪爛尾啊

伍佩儀=徐樂思2.0
落去同思思團聚啦

感覺好似狼來了咁係咁比編劇玩
唔追啦依家

條線仲煩過KC helen線
成日埋門一腳先炒

點解要咁呢，仲慘過初雪嗰集

曹總有求必應

今次真係拖得好格硬

由高潮位一野跌落谷底 屌！
工水線完咗佢啦 睇到好煩

水水信佢就夠啦

支持信惠同太賢

分分鐘呢集後雙方關係仲衰過一開始個陣

拖幾耐啊

咁樣甩兩次底，我係阿水真係一世都唔會理你，朋友都唔會係

如果要矛盾位，其實上一集都夠，宜家關係搞到咁對位為咩

明顯啦 明明阿工解釋返就冇事

係咪想拖到KC helen咁呀

Jenny幾時有報應

再次重啟屌編劇潮

老豆都算仲要加jenny算係點

KC Helen拖撚到冇人想睇了

明明講一講老豆唔見左就得啦
屌

屌編劇究竟明唔明
我地睇緊處境劇唔係商戰劇呀
輕輕鬆鬆拍個拖仔都唔得
寫到咁撚樣

其實咁多人期待工水一齊
不如渣渣臨快d寫佢地一齊咪仲好
一味拖仲要搞呢d誤會野
劇情勁老土 好撚垃圾

Jenny真係仆街黎

最重要係明明好簡單可以解釋嘅嘢
屌，好撚嬲

咪係囉 唔好再拖啦屌你

上一集我都明，但今集真係睇到好嬲，咩劇情

一諗起水水明明勁期待變勁傷心就好難過
咁好既女仔

雖然今集個反cup位膠
但之後入二房分兩派對立
呢條線應該會好睇喎

解釋完一次，又要誤會返

編劇食屎啦

今年完之前一定係埋一齊 之前講過水水今年有段k戀
今年完左都味一齊我殺撚左編劇

正式對立掛
之後應該好多阿工幫二房對戰大小姐同水水
不過咁諗
有一pair潮善成功一齊
呢一pair工水決裂都合理既
畢竟有遺憾一定受歡迎過大團圓結局

工業對jenny開既offer心郁
由始至終都係事業老豆無限大過水水

阿工肯放水水喺no.1
即刻可以放jenny條片出嚟攬炒
再出去另起爐灶
唔喺接龍出現都可以以水水男友身份出現咖嘛

好撚柒on9 你話mary 未見過你老豆唔知咩料你話唔見老豆人地就話當你鳩噏姐
依家人地都知你老豆咩情況你話唔見左人地衝埋出黎幫你搵添啦 編劇係咪真係on 撚左鳩呀
拖咁長托柒咩

除咗k 仲有崎

伍佩儀瞬間取代徐樂思地位

幫極都報唔到仇啩

好睇都唔想睇，淨係想睇佢哋開開心心喺埋一齊

明明已經有潮善同埋kc helen做先例知道觀眾唔鍾意拖咁耐，點解今次龔水仲要咁拖，唔想呢條大家都咁鍾意嘅線變咗條煩線

當佢今次咁樣完算啦
供水線正式收皮！

徐樂思應該開緊香檳慶祝

其實要拖點解唔寫今集表白成功但要暪住大小姐咪得囉

其實編劇可以高手啲

例如佢地一齊咗先高低起伏，一齊之後若水無咗大小姐靠山，又知工業痴左二房

咁就可以避免一齊穩定咗會悶，又可以張力強啲，即係可以虐啲 (拍咗拖之後先發覺自己唔係第一位

埋Jenny身都on9啦，又唔係唔知Jenny咩人

按徐樂思模式 呢個只係頭炮
伍佩儀準備緊大單野比大家一齊屌

聖誕應該一齊到啦掛

政府叫伍佩儀咁寫，轉移視線，個個寄刀片俾tvb 唔記得俾選舉主任袁嘉諾，屌你老母，寄雙份

真心覺得工水玩完
可能偏劇就係覺得工水受歡迎
先收佢皮

編劇望過嚟啦 唔好再拖啦 為拖而拖 不如唔好添食算啦 追到好無癮啊 集集唔洗睇都知一定係個吉

DON'T FF LA

無錯，其實地下情都好過癮好多嘢寫

認真
就算阿水之前對阿龔幾有好感
次次都咁玩野都扣到變負分！
集集都係咁想點

聖誕一齊到劇情就唔合理

今集都寫得幾撚差下
就算唔想佢哋咁快喺埋一齊 個原因都可唔可以唔好咁on9

呢個劇情仲可以點一齊

今年無機會

有蓮輝地下情呢條線唔撞得

你話之後講工業埋JENNY身係為左收集哂所有二房情報
一次過畀哂阿水放畀大小姐立功
如果唔係呢條線咪撚再寫, 完全冇進展

依加誤會又深左 即係又更加拖
基本上一集誤會=2集劇情
本來今集係最好一齊ge一集 如果遲d一齊就會比人話無啦啦一齊 所以冇返一年半載都唔使一齊

其實唔會撞 性格差咁遠 火花都唔同

工水集數模式：
派糖>大小姐嗲兩句>準備示愛>工友又走失>失約>又一個誤會>下一集

下下都用誤會嚟拖戲真係好反感

屌你，睇到喊，係嬲到喊

最多出集幻想世界
最後原來發夢
不過冇乜意思 叫做滿足下fans

咁唔啱工業人設
佢係復仇貴公子

觀眾想睇佢哋表明心意而唔喺睇佢哋拉布啊，真喺加集都唔喺咁玩喇

屌你編劇！
拖都寫好啲吖！宜家拖到煩啦！
滿意啦！？

呢集既情況發生係我身上既話肯定同條友反目成仇，仲點一齊啊on9

好似去返博香時期咁

咁唔同cp可以有唔同寫法嘅，而且佢哋情況唔同，龔水只係唔可以喺公司公開，但係可以同熊家嘅人講， 又可以寫下兩邊家庭點睇呢段戀情

講真我唔太明點解一定要將二房對立呢點擺落供水到 本身阿龔都唔係二房嘅人（只係大小姐覺得係啫），仲要回水前為咗保護阿水，而同Jenny對立，結果依家埋二房堆同埋點解唔可以事業愛情並重呢
講真睇到今集，畀我係阿水，我都唔明點解我仲要等阿龔
一齊後難寫，咁係編劇功力問題，但依家強行拖戲咪又一樣搞臭成條線 而且供水都算係最遲發展嘅一條CP線，咁都可以搞成咁...

工水根本係萬能key

個劇本咁on9
編審點解會比過嫁
我可以接受再對立, 但個過程咁撚牽強咁撚多犯駁位, 點對得住之前百幾集鋪墊

浪費哂之前咁好嘅線

我睇到真心攰

同曹總一齊算啦屌 好嬲

唔會再睇黎條線
根本玩9觀眾

講地下情kc helen、安邦之前都係咁，但角色性格同人物關係都唔同，同一條橋都可以有唔同效果，但今次係同一對角色同一條橋就搞到成件事都好煩

垃圾編劇對唔撚對得住而家最高收視既劇呀

其實我追八點劇，都係想開開心心啫
點解要睇到我咁唔開心啊

完咗十分鐘，我都仲係嬲到震啊

屌 宜家睇8點黨劇都咁傷心

唔想追喇 下下都誤會

而家咁唯有支持曹水線

我都忍唔住
睇完好嬲 係好撚嬲
呢集真係破壞曬前面舖咁多野 一野玩殘成班觀眾
屌，已經搞到我唔想再睇

起碼曹總bb 點都放死死係第一

又拖
屌你老母拖夠未
就算觀眾幾鍾意依對CP
一路重複一條橋觀眾遲早厭
好心編劇知工水咁受歡迎就唔好再拖
唔係遲早冇人睇

阿龔而家咁樣flirt 完人就放人飛機都幾賤其實
仲叫哂全家期待 但比全家人知放佢飛機
我係阿水有咩唔嬲 (雖然後面啲劇情好似又唔係咁樣）
本身條線我覺得都無走之前咁好睇 但今集感覺都幾好個結果居然係爛到仆街

宜家咁我唔期待以後既龔水線啦
好傷心呀

原本好期待今集
但宜家真係好反感
都唔合情理

唔對路喎,Jenny好似條條感情線都比佢搞破壞

仲想高收視過台慶劇呀？
垃圾！

無啦啦告咩白，拖下咪算囉

如果今集比工水一齊左先，然後水水不知情情況下阿工去跟Jenny感覺會順好多

呢條線爛尾架啦
叫個編劇辭職啦

明明仲有大把野寫
一齊搵呀爸，加深佢地之間既感情
屌你而加還完基本步，我睇到佢地真係有進展先再追落去
睇到個人好攰

反cup完又反cup
根本玩9班觀眾
頂佢個肺

我寧願從來冇呢集

Jenny應該冇傑叔消息
放流料收工業做兵啫

工業自己揭發Jenny根本乜都唔知
同Jenny反面之後 水水肯定會揾佢

我鳩諗

無嫁 搵完阿爸
阿工係味唔揀入二房先

跨越重重難關先係埋一齊唔L係咁意思啊

都重係好傷心
工仔有咩苦衷都好都係對唔住水水
工仔有難處水水都有 次次都係工仔單方面傷害水水先真係好唔公平

想拖慢d都唔係咁拖
可以講下媽呢空慢慢發現龔燁背後為佢做左野又得
搵龔友助攻又得
點解次次都係加深誤會又一集

無還完基本步啊，係比本身更加退後啊

追龔水線追到攰
覺得好似畀人玩鳩

其實個編劇係咪派嚟搞死開心速遞

阿叔忍唔到口

係囉明明之前鋪得勁靚，而家條線一拖再拖 水水對阿工嘅誤會深到 都唔知拆唔拆得掂

點解阿叔david就可以順順利利 拍到而家仲拍緊拖
咁證明唔係一定要有誤會先有得寫啦

玩大咗啦編劇

比水水同曹總拉埋天窗
比阿工後悔下
就完左條線啦好嗎

水水慘撚到咁
應該要有個愛錫佢既人同佢一齊先岩

咁公平講句呢對應該相對黎講wfc

睇到水水一啖咬落隻雞到嗰陣 個心都痛埋

正常都唔會一齊返啦
睇多d愛情小說都知呢d背叛就算幾多原因都好
最後就係各自有另一半先係最合理

由阿工走果陣既工業行動到返嚟
屌你追供水追到想死

咪就係
其實都唔明點解做乜鳩將佢地扯上龍家爭產個度
玩辦公室戀情大把嘢玩啦

屌唔好講真話

你要拖咪好似沒有最大或者小三嗰集咁兩個人一齊鬥下嘴你潤下我我潤下你咁

加埋啲恩怨情仇做乜鳩

強烈要求水水同曹總閃婚

咁佢原本都諗住今日公開嘅

我寧願佢哋今集淨係解返上次初雪嘅誤會，跟住互相flirt下算，好過而家咁令水水咁傷心

再做落去呢條線要爛架啦

爛緊啦

已經爛咗

佢地已經係每集主線都會有一個新誤會，
呢個模式仲要loop到幾時，
有啲嘢loop得多就變煩

我都係
好攰

呢d直頭係決裂左

我宣布今日係工水黨最黑暗一日

棄劇

慘敗

我睇到好灰

佢要拖唔緊要
但可唔可以唔好當啲觀眾白痴
電話講啲唔講啲，完全係為拖而拖

今集唔合格

吊 擺睇工水線

根本編劇知受歡迎寫到屎咁都有人睇

要比d教訓佢地

再唔盡快拆返好條線！
啲fans走哂啦！

我寧願工業革命從來都冇發生過

呢啲劇情寫得出黎係之後就算一齊都會屌
話唔定下集再多啲誤會添
醒啦咁多編劇編審

你可以令佢地繼續曖昧咁拖
但唔係不斷瘋狂誤會囉

初雪嗰集都算講得通，今集個尾真係收得好差 如果下次主線都係咁loop法真係會搞到冇人睇

次次都誤會

0分重拍

垃圾編劇
夠膽就上黎兜下你呢d狗屎垃圾橋

Mandy又唔知幾時返
工水又搞成咁
得返蓮輝正常

三對死兩對，仲點撐起套劇呀屌

瘋狂誤會真係睇到炆 好收手啦

睇住工水線咁樣一集變到臭哂好心up
可唔可以整多集reboot過
好灰

我覺得係編劇有睇呢度嘅
因為我記得之前有人講過話工水要一齊就要解決根本問題 就係阿龔要報仇同賺返間廠
但今次好明顯捉錯晒路

阿水好慘
咁好既女仔不停受傷害
不如真係同曹總算啦，阿水值得被愛

可唔可以下集話水水發惡夢就算
我當呢集無存在過

蓮輝都未穩架
龍敢威知左既話...

仲有安0

靠Terry + KC/Ma姐， 仲有安凌

但唔係用呢啲誤會方式去做囉

而家真係靠安凌，同套劇開始果時一樣
只有安凌係永恆

我係想睇阿工向阿水坦白，阿水理解阿工，兩個一齊面對
唔係今集啲垃圾劇情

最後Jenny會同龔燁一齊
力士同若水復合 合理哂

直頭睇到唔想再追
好攰

GCHI

不了

仲未平復到

編劇係味心紅喇 以為自己寫緊9點半劇

今集羊羊咪話咩信惠同太賢大結局先一齊到 唔通暗示工水都係咁 ？

Jenny點解坐監咁快就出返黎

Mandy就坐咁耐

不過再咁樣落去唔單止工水線會死
Jenny呢個之前慢慢洗白咗嘅角色都會令人煩 甚至討厭
所以唔好再行呢條路線喇真係

就算唔一齊，都可以講阿工同阿水坦白自己想擺復仇做no 1, 雖然鍾意你，但而家嘅我比唔倒幸福你
然後阿水發現自己原來已沉船，再由水水角度追返阿工

其實下集真係好難攪

如果佢哋繼續拖嘅話，大家一定會繼續屌

但係如果佢哋咁快又一齊返嘅話，咁就唔係好符合阿水嘅性格
經歷咗咁多次失望之後以阿水嘅性格應該未必會咁快有返信心肯同阿龔一齊，特別係今次阿水已經咁主動，幾乎講到出口話鍾意阿龔但係換嚟咁嘅回應，阿水一定hurt得好緊要

我拭目以待龔水下集主線會寫啲咩出嚟

呀水同曹總係大結局一齊

我覺得話阿工去搵老豆而甩底都仲ok, 但最後去跟Jenny出trip真係 Jenny 在公在私都係Mary仇人，甩完mary底再去幫佢仇人做野，之前建立ge關係就一定決裂。
就算下集阿工再補救，都好難挽回mary ge 心。

+1

完撚左條線佢啦！
唔想再睇到拖到7彩既感情線

呢加寫到爛哂，編劇你都好難寫返生喎

我都覺得回水後冇回水前咁好睇，感覺回水後劇組對供水線發展冇咩方向，一開波嗰幾集唔知係咪為咗想滿足fans，瘋狂派糖（甚至有啲過場我覺得係編劇強行加插入去），仲要好快阿水都意識到自己對阿龔有feel，根本再落去就應該好快要一齊 結果編劇寫寫下唔對路，怕太快一齊之後會冇嘢寫，就強行製造誤會嚟拖戲。好似秘密國度同初雪咁係幾好嘅，但之後咩我不是曹太同今集係咩事 講真供水一齊之後淨係講辦公室戀愛，再加上熊家嗰邊都已經好好玩，唔明點解依家要咁拖法，搞到阿水好似一次又一次畀阿供玩咁。

利申：非供水黨，但見到一條開得咁靚嘅線寫到咁覺得好可惜

咁水水不如同返博士一齊，
（如果Mandy真係返唔到黎ge話。。。）

今日開始撐水曹

Kenneth BB快啲陪死死左手鑼右手鼓

我都係咁講。只有安0唔會背叛我地

以後純粹抱住食花生嘅態度睇工水
放長雙眼睇下你地班編劇點樣寫爛條線

搞到好似熊家人寫衰哂大妹啲小說
大妹都R哂頭

博士係超執著嘅人
如果無咗Mandy，佢應該會專心速熊，然後孤獨終老

伍佩儀食撚屎

寫industry利用完jenny搵傑叔再投靠大小姐有冇得諗

安凌是道路真理生命
係廣大開心速遞粉嘅心靈依歸

講真如果我係阿水真係唔會再鍾意阿工囉
同曹總一齊算了

安0是我們的紅太陽

要過大小姐嗰關都有排拖

一係咁 搵大家姐點醒佢哋

唉，經歷咗曹太，初雪，再加埋今次，
有邊個女人願意鐘意同一個人啊

但我仲想工水一齊呀
曹水一齊我即刻跳樓

龔燁咁玩鳩熊家人
叫大家姐報仇仲實際

而家搞到咁我唯一諗到嘅寫法係寫死龔友
一寫死咗佢其實全部嘢都仲勉強可以reset到
但係編劇應該唔會行呢個方向
所以條線睇怕死咗一半
一開始唔寫今集咪咩事都冇

係對某d野執著je（例如拳套果次咁），之前中意左Mary十幾年最後咪一樣放得低，投入咁去愛Mandy

大家姐夠唔夠佢鬥
除非攞傑叔出嚟

好驚之後會變咗bonnie 果時咁強行洗白變阿工2.0
而家根本洗唔洗白都會爛

嗰啲puppy love嚟啫

我都唔係龔水黨 但始終都係開心速遞忠實觀眾
呢條線都幾特別同有象徵意義

其實係㗎 編劇好似咩都寫下
對阿龔角色性格拿捏唔準確
有啲劇情係如果唔係阿龔 一定鬧爆
但因為觀眾Fans 無限嘅愛先忍
講真唔一齊無咩所謂 但都甜啲
而家好似果啲國仇家恨集一身咁
相愛不能愛 wtf

會唔會同馬壯一樣到大結局個日都無另一半

編劇你究竟明唔明一齊咗都有好多嘢可以講

唔好啦

唔洗死既
寫龔友突然間醒返唔再痴呆囉
(其實我以為佢係詐傻點知真傻 )

叫潮生刮傑叔啦

屌鳩完啲on9劇情

想講下張景淳今集做得幾好

然後諗諗下，工友情況越來越差，講緊係一直相依為命嘅爸爸，難怪阿工會失哂分寸

心痛我龔

可能係因為大家都知道安凌應該冇乜可能會真係喺埋一齊，所以冇咁大期望，只要有安凌一齊嘅戲份睇大家就已經好開心

處境劇死人咪仲唔開心

上次max同jenny結婚唔要水水嗰陣大家姐都向二房報咗仇

今次搞到咁大陣仗，全家都知水水咁hurt，大家姐 其實真係好大機會會報仇

安凌永遠得糖，唔會有虐

雖然想睇大家姐vs工業
但唔係咁嘅形式囉

佢地似長期曖昧咁

講返今集

咁重要moment 都有凌凌
阿水都當凌凌真係熊家人 安仔另一半
依潮偉講法
btw 其實凌凌識唔識龔燁？

龔欲善其事
由助龔變咗報仇

大家姐報仇可以拉個角色去坐監

Jenny老頭有無機會係傑叔

都係嘅
其實工水線而家最大問題係點樣令阿工改變態度 另外係點樣舖排返水水對阿工嘅信心
其實而家佢地個情況仲差過第一集阿工啱啱登場

工業去咗跟二房 睇黎又要鋪多幾個月先可以慢慢係返埋一齊 起碼敵對返幾星期
始終今次阿水係覺得工業喺佢心目中有特別意義 先會一聽到工業上黎佢屋企就好興奮同埋特登執靚個人等佢黎 同以住對工業嘅態度有所不同
依家咁樣搞對佢有好大打擊 好難一時三刻就冇事

如果克服到呢條線嘅話 希望唔好再搞到佢地又會因為唔知咩誤會而冇得係埋一齊 索性俾佢地係咪一齊咪算

真心希望阿水條戀情線唔好再爛尾 難得工水呢pair咁有火花 同埋佢地本身成日打情罵俏都睇得幾歡樂

最慘就係本身阿龔個角色設定好，劇情只要正常咁去佢根本唔需要點洗白，唔似得bonnie一開始已經爛咗

仲點一齊返
除非編劇又整阿工2.0 阿水2.0
洗晒腦唔記得今集啲野

其實都唔係Puppy love la, 博士同Mary係大家心中ge份量都好重，只係後來將份感情演化成屋企人咁je。

好似好耐冇一集俾人屌得咁勁

我想講一句，今集花生三人組其實好好笑

00應該唔識佢，而3個女婿應該去到而家都係大家唔識大家

搞到咁仲邊有打情罵俏

我就因為stanley 先睇呢個濕鳩龔燁落去
很好編劇你寫衰哂條線

大家姐要報仇真係可以去到好盡，好似上次阿叔咁就算係親人都爭啲搞到阿叔要坐監，又搞到baby癲咗

其實最大問題係佢地密室嗰集條橋已經去得好盡先至推動到佢地兩個嘅感情
好難再寫到另一個合理嘅情節去將佢地兩個推返埋一齊

係囉 一個唔識嘅人感覺好奇怪

唔識啦 潮生同公司線無關係
同大學線有關係但應該未見過佐治

大家姐一向cls 咩都夠膽做
金句 有仇必報熊尚善

睇到好攰

不過其實咁都正常，現實生活中如果有幾個女婿本身都應該係唔識大家嘅

不過有啲興趣想睇下佢哋幾個點相處

水曹起碼都有得搞下笑
龔水今集寫到咁真心煩

我仲會睇落去係因為stanley同阿蟹
但係我唔會再對呢條線狂追落去
編劇浪費咗我地對呢條線嘅愛

咁果陣Venus又好，Bonnie又好，個角色設定都係港女ge。但佢地ge存在，先可以更加突顯安凌ge兄弟情。安Bon凌果段整體黎講都算幾好睇。

工業革命原來係錯誤

我諗到另一個方法係寫jenny逼阿工對付水水
然後阿工表面跟jenny order做嘢
一路背後幫水水解圍
到最後jenny想做嘅嘢太過份
阿工為咗唔想水水出事
直接爆jenny同john條片出嚟
咁樣一方面水水知道阿工為佢做咗咁多 應該起碼會有啲心軟
另一方面仲有機會救埋kc helen john嗰條線
不過都有排寫

癡線，聖人都好難原諒到咁比人hurt囉，當人智障

供水線應該正式完結，我睇唔到仲有乜野可能性可以再一齊。我跟着水水一齊失戀咁！編輯好虐心！我已經無力再睇愛回家。

仲要所謂嘅”國仇家恨”根本係屬於龍家，硬係要加埋落龔水度講

暫時好似得潮生同廢老治到大家姐，得大小姐同佢有得鬥

咁又唔好咁講
因為工業革命 Stanley 先可以番嚟比我地睇到佢好戲嘅一面不至於繼續埋沒咗佢
佢做龔燁無問題
而家有問題嘅係寫爛咗條線嘅編劇

本身3月20做完 希望係因為再添食先要再拖
今集睇到好心up 唔會再咁有熱情追落去啦

龔燁變左雙大共同敵人

如果添食=亂咁黎
寧願唔添食

次次臨近添食都暴走

潮生直頭個格食死左大家姐
廢老賣親情

大小姐互鬧 今個禮拜雙傻後又有雙大

而家最好雙大聯手教訓下阿工先可以平眾怒呀

係就快啲

條線而家爛哂, 要係返埋一齊既藉口真係難上加難, 除非佢老豆回復記憶兼阿公發左達啦

其實睇預告咁閃都預咗反cup表白失敗，但個發展真係寫得好差。點解簡單一句老豆有事嚟唔到都冇講到？為咗拖戲可以去到幾盡？我情願佢地一齊、分手、再復合都好過格硬拖到大結局先一齊

如果雙大真係聯手，阿龔嘅下次應該都會幾慘， 兩個都係唔可以得罪嘅女人，特別係大家姐

下場

加埋潮生please
呀龔今鋪堅抵死

潮生會唔會斬人隻手落嚟㗎

返而冇Bonnie

啱啱先睇呢集，睇到好嬲，

拖唔係問題，理由唔好咁on9好，當觀眾白痴，

今集基本上同上集初雪一樣，派糖，最後誤會反cap,

但係上集明顯合理，可以當jenny玩工業，但今集呢？龔友遲唔走失，早唔走失，係咁啱個日嗰個時間走失，而且電話講多句可以解釋返，又唔講，又嚟呢d老土tvb誤會，另外，搵返個老豆，講2句後，老豆行開左又可以照比佢走，jenny個電話工業又可以慢慢企定定聽，唔馳追返老豆

你話要做大房（mary）二房(工業)對立，根本唔馳派糖，今集一開始講比大陳抄design,project轉左比二房跟，然後工業跟jenny一齊開會，水嬲工業背叛佢，咁樣都做到今集，

依加係編劇派糖後反cap玩出火，越派越大糖，仲要預告出到咁甜，令人有期待，之後就背叛大家期待

之前已經搞死左/差d死好多條線，工水線我唔想咁

安邦線死左，依加要bonnie2.0解決，而且依加無左講bonnnie加安仔點，寫得既係安仔同bonnie父母

潮善線我覺得死過，之前分手明明係因為善姐仲掛住特務老公，之後無提善姐主線一段時間，再用傻強做個x眼法，依加係唔知做咩善姐唔再覺得對唔住佢死左既老公，同潮生一齊，呢個心結係無再提過，我係覺得古怪，好似抹左少少設定
（不過善姐知潮生唔係特務老公個集，演技世界級）

孝心線根本失敗，唔寫咁多

博香線就mandy黑化個幾集，好彩收得快，無再黑落去，其實我最想睇佢地兩個，不過覺得編劇繼裝修線後唔知寫咩好，無咩佢地主線

得輝蓮線叫無咩意外

所以工水線難得咁多人鍾意，編劇唔該諗清楚先好寫，
另外比個意見，對工業好重要既杰叔未出場，仲有得發揮下，可能由mary識杰叔先，咁mary咁有義氣，幾唔喜歡都要同工業講，咁睇下可唔可以寫到拉得返佢地關係

屌你編劇
再係咁落去想睇工水既人心死曬
係咪要拖到啲人棄劇
聖誕節可以一齊未

我真係睇完
好似自己失戀咁

編劇根本就係想完套劇，所以就寫到條線咁爤，然後就低收視，最後唔使加集數，咁就可以收工！陰謀論咁諗

今日咁嘅劇情進展⋯好難再一齊喎

我反而覺得佢想添食

以敵對方式再出場
我真係好攰
可唔可以叫編劇講下點解要咁寫

敵對方式⋯我真係好棄劇架
唔好啦

其實tbb寫感情線認真麻麻
蓮輝無咩意外，係因為佢未寫入肉
因間又唔知點寫爛條線

講真 咁樣玩弄觀眾心情好咩
唔係話下下都要派糖 一定要完美結局
但今集咁既劇情係唔合理呀
係編劇你地自己浪費自己既心血
浪費咗觀眾既支持

真係想問下編劇係咪唔識寫拍拖野？
每pair一係好草率咁一齊然後秒速分開
一係就死都唔一齊兜兜轉轉
之前KC Helen已經燥過一次
今次直頭係嬲

david阿叔已經冇嘢好寫
婚都唔結

蓮輝之前412已經
講真蓮輝依家都係拖緊啦，編劇未諗好點解決公開後嘅問題，所以keep住寫佢哋嘅日常。之前初戀套餐虐過，一齊後寫返一陣甜係OK嘅，但寫太多就開始厭同無聊啦，特別係360-412嗰段時間啲情節都幾公式化下 其實我覺得可以順住紅葉嗰集個伏筆再寫落去畀大龍生發現之類嘅，但唔知編劇幾時會挖返出嚟寫啦。希望蓮輝之後唔好再加啲無謂嘅難關，好好諗點拆掂大龍生/名媛眼光等等顯著問題就算啦 唔好搞咁多嘢

就算阿龔幾鍾意水水都好
一次又一次咁樣水水都會覺得好攰好辛苦
明明水水可以做同佢分擔個個人
佢就偏偏咩都唔同水水講
誤會一次比一次深 咁點樣有相信任呀

我要寄屎片俾編劇

絲你個id缺乏說服力

如果呀水喺感情台開po寫呀龔啲嘢
一定全世界叫佢唔好等
一次又一次嘅砂糖加屎
編劇why you do dis

而家反而鍾意睇龍家，公司線+cls劇情
感情線見到都怕怕

唔係 因為阿水開左條件 佢要第一位
但爸爸先係龔第一位。

好嬲阿龔 講多小小洗死咩

其實現實都係咁架😭

其實我覺得
阿龔同阿水係lift到hi
好sweet呀

應該離曝光不遠 愈嚟愈揚

如果阿水喺感情台開post
第一個留言就會鬧佢係臭g, 咁嘅男人都等
第二個留言就叫佢地互射算啦
第三個留言就叫佢po 相，無圖無真相

咁都鬧臭g

係 一野天堂一野地獄個下

阿水個條件第一項係話要真誠
家明係咪聽漏咗

我覺得如果阿龔肯講
阿水會諒解
現家呢條粉皮講都冇講過囉

水水更加介意嘅係阿龔隱瞞

係囉

一爆左，已經想像到威龍班人啲八掛嘴臉 ，又唔知jenny會點落井下石，定係輝一野俾大龍生炒左

應該係佢自己都灰L左心，大事未完，愛情難成。
仲要同肥珍惡鬥，再取回大小姐的信任，先可以得到水水。
今集係唔埋一齊，除左大仇，仲有大小姐呢一關。
有伏線大家放過篇劇啦

就算係聽漏都無用
因為之後做嘅嘢已經傷咗
一係整多次好似心戰嗰時咁。
原本條線好地地，演員又做得好，
內容又吸到女觀眾，
而依家，整集女觀眾唔罵至奇嘅情節(男都會，但我諗女更激動?)，
完全唔明編劇想點

如果連蓮輝線都寫衰埋 真係無咩心機再睇落去
近排幾集蓮輝主線都係以大小姐做中心 群眾戲仲多過蓮輝兩個既對手戲 變左好似特登攞輝輝嚟過場 有D格硬嚟
其實想睇輝輝可以有多d發揮
齋派糖會好悶 真心驚愈拍愈衰

我ok佢地分大房二房鬥
應該幾好睇
同埋一日未解決呀龔想贏返間廠嘅心結其實都好難一齊
但放飛機都懶神秘唔講真係唔知做乜
Btw今次係第幾次咁樣反cup

之前龔水post個mcq九成半都係絲打
我諗龔水線現實中都主要係女性觀眾
肯定代入晒阿水憎死男方
莫講話一般觀眾
今集真係趕走晒啲die-hard fans

肯定全po都會鬧水水犯錢蠢女人，咁既賤男都願意原諒同等落去

佢地感情已經夠人插手，根本唔駛加大小姐入嚟
就算要加，都可以喺一齊之後工事上面對大房二房爭鬥

真心睇完心灰

其實今集有無大小姐出現都好 最後阿工揀咗報仇揀咗錢揀咗跟Jenny...
得罪講句 有無大小姐一開始講嗰啲嘢都好
死死都會嬲都會心死
一嚟阿工放飛機 二嚟本身Jenny 同死死就係死敵

睇留言嘅心情仲沉重過睇今集
利申先 咁多個編劇我最鍾意伍佩儀,
見到咁多人咒佢 我都好傷心,
唔想大家因為今集而抹殺咗佢以前帶嚟嘅歡樂,
尤其係作為龔水主要寫手嘅佢之前有份寫得條線咁好

我就唔係盲粉(應該唔係掛 ),
都想講吓自己覺得今集有咩問題:
1. 唔俾阿水知咩原因甩底
2. 仲同Jenny出trip(如果擺另一集可能會好啲)

我見有人話寫到咁仲點一齊番,
但我又覺得劇組唔會冒依個險,
應該有後路先會咁寫,
況且編劇成日都寫到啲觀眾冇諗過嘅嘢出嚟.
今集講總監大人唔擺阿水第一位我覺得正路,
就好似之前有人話阿水會都係屋企人擺先,
如果今集先highlight咗阿爸係no.1,
之後再仔細啲寫佢點樣將阿水擺第一/兩樣都第一嘅過程,
寫得好嘅話嗰個轉變可以好好睇好深刻.
我唔知大家點睇,
但寫咗個轉變嘅話我會覺得個角色/段關係會有所成長,
唔係一味甜而個冇得著.
不過上面嗰兩個point就真係要執執嘅,
加油呀, 我信你係得嘅

最後講少少今集可取之處:
1. 正式確定雙方都知對方鍾意自己
2. 係#280嘅電台橋段呀
3. 兩位嘅演技都好好,發揮空間超多

我未得閒追哂啲post,
如果有撞意見嘅我講定sorry先

唔明點解要將工水加落爭產線，真係當溏心風暴咁拍咩
而且阿工加入二房理由好薄弱，明明手上仲有隻USB，依家唔用幾時用
再者畀你搵到傑叔又點，你有咩料報仇
最重要係阿工點解會信Jenny，明明有晒新仇舊怨，連續兩集畀人當傻仔玩好玩咩

其實冇諗過今集佢哋會一齊到
睇路透都估係龔友出事搞到表白唔成
但一直都有個期望係龔水可以一齊面對 一齊搵阿爸
其實阿水都唔會話執著做no.1 佢都明龔友有幾重要 俾佢佢都揀根叔
但今集寫到阿龔咩都唔講清楚真係好差 我唔信佢開口講阿水會唔諒解
宜家搞到咁 懷疑佢報完仇仲有冇機會挽回阿水
仲有大小姐 其實佢做嘅嘢就證明咗大小姐冇講錯
不過我真係想知下回會點拆解
如果真係老老土土玩兩房敵對
我真係唔想放過編劇

其實工水好似羅密歐與茱麗葉咁拍拖都幾刺激

都可能想佢地玩地下情啩

玩地下情好過今晚咁樣啊！
知你要搞掂阿爸個到，
但唔代表你可以咁hurt個女仔麻

許願池：龔慾善其事 大修正工水關係

其實佢哋的確係可以一齊返，不過可能要一段時間之後，話晒水水今次真係受到好大傷害
同之前唔同，今次水水已經好明確知道自己鍾意阿龔，仲叫埋佢上去屋企叫晒全家人留喺屋企想公開佢哋嘅戀情同埋俾屋企人見證自己嘅幸福，可以見到水水其實好期待可以同阿龔一齊
喺咁期待嘅情況之下，水水最尾仲要聽到阿龔咁嘅答覆真係會特別失落，就算阿龔之後真係有咩轉變或者再補救返，水水都可能已經對佢冇晒信心

唯一解釋係當阿龔遇到有關阿爸同傑叔嘅事都緊張到變左白痴

所有女人係連登仔眼中都係g

阿爸係佢弱點 佢自己都唔想造成咁

依家咁睇條線有排拖

俾返之前曖昧時期我

我仲係好想

俾返之前曖昧時期我

+1

+2

+2018

就算編劇今集真係收到觀眾feedback 寫新集數嗰陣再諗吓個方向都應該要下年先有得睇，我諗以佢哋主線嘅頻密程度而家應該已經拍咗兩三集存貨無得改，如果呢幾集都係咁拖嘅話可能未播到嗰集已經趕走咗啲人

可能最後要靠老豆先點得醒阿龔
講真搵到傑叔做到d乜

Btw好痴線 班女睇到上哂腦好大怨氣

根據阿龔所講，要搵傑叔跪地同龔友認錯

但之後呢，復仇完成咗嘅空虛感又點計先，阿水先係可以陪伴終生嘅伴侶呀阿龔

見到阿蟹同stanley ig有啲人留言話棄劇，其實見到咁有啲心痛，雖然劇情未必係大家想嘅咁樣，但係佢哋做得咁好，唔想佢哋因為咁而唔開心
(當然唔係話唔可以留言表達自己意見啦，我相信佢哋都好鐘意同大家討論吓劇情嘅 )

雖然今集爛尾，阿工打電話俾水水話甩底嗰度真係睇到屌晒鬼，不過想讚下stanley同蟹佢地俾足戲，啲表情變化睇到有內心戲 所以先搞到我地睇到咁肉緊

阿龔除左老豆都唔聽人講
而家搞到咁水又好難主動
龔主動又違反要贏返間廠嘅人設
我覺得要龔明白到錢無人咁重要
而由老豆講就最合理

阿蟹今集做得好好

本來lift呢幕真係sweet到癲

兩個忍唔住瘋狂陰陰咀笑

我都好驚訝今晚會咁誇張咁大反應
本身都唔預佢地咁快一齊
始終人設上男嘅放唔低老豆同廠一齊咪等散
最多係覺得今集電話個位有d odd
之後分大房二房我覺得都可以睇睇

可能唔係女人感受唔到

呢幕真係sweet到核爆 之後好大落差

其實上集主線已經開始有人屌好拖

係咁架啦sitcom
你地真係想咁快一齊咩

我真係睇到謝曬皮
根本冇expect過佢地會一齊
但唔係比啲咁嘅嘢我睇
但從來冇諗過會棄
因為stanley阿蟹兩個做得太好
我地先睇到入哂戲
屌足20幾頁龔燁
心疼阿水20幾頁姐

至少我係囉
一齊左都有其他野寫㗎嘛

之前嘅集數都係阿龔做主動多，但係今集水水已經有回應，點知最尾變成咁樣，大家都好鄧水水心痛

之前佢地未曖昧到咁出面都唔想佢地一齊住
依家畫公仔畫出腸 仲拖啲咩

其實都唔算快㗎喇，而且一齊咗之後都有好多嘢可以寫，反而太拖會令到人覺得好煩

一唔一齊對我嚟講唔重要

唔畀佢哋一齊咪唔好寫表白，次次都臨門一腳撻Q，仲要係啲有電話唔用，講電話又唔解釋嘅老土劇情

最中問題係主線嚟嚟去去都差唔多，少少sweet然後又反cup有誤會

作為觀眾睇住一而再再而三咁想表白又失敗真係有種畀人玩鳩嘅感覺
反正之前都攞阿龔要事業有成先追女嚟拖，咪繼續咁拖多陣
好過宜家每次攞表白嚟吊我哋癮，等觀眾有期待，之後又塞咁大舊屎畀觀眾食
一次我覺得ok，再嚟真係太over，仲要連續兩集主線

最挑通眼眉係大小姐

大小姐呢度好有威嚴

之前已經好多集都有人屌點解仲有誤會 仲唔起埋一齊
但如果嗰集拍得好 劇情合理大家唔會想殺人咁
上集初雪都虐 但都唔少人讚 拍得好有心思
其實個重點真係唔係一唔一齊
係劇情寫到咁 真係好難幫佢兜

再諗返初雪大小姐講女人唔應該暴露曬所有套落水水角度又幾啱

兩個都嘴角含春咁
然後講嘢又曖曖昧昧咁

淨係個眼神已經充滿霸氣

今集 sidetrack - 多口垃圾清

仲有威龍花生三友

佢哋搭膊頭倒後行笑死我

結尾講刑咁
係咪代表以後冇交集？

唔會啦 見佢地仲拍緊對手戲

編劇我屌你老母啦 成撚日寫臭雞jenny喺到搞事 咪撚寫死工水啦屌你老母

今集有樣嘢我好介意嘅係啲用字:
唔對勁 唔對路
爽約 甩底

阿水心虛的眼神
頂 服裝咁啱係有色差版三色台logo

唉屌 啲廢老好撚黑人憎

好可愛

編劇自己攞黎衰
我知唔拖就冇戲做
但寫成咁以後點寫落去都係唔make sense
如果我係水水我諗我點都唔會接收返阿工
難得愛回家咁受歡迎 工水又係最受歡迎既一條線
以後冇人睇唔好怪觀眾
我知你班編劇有上連登
我都好難相信自己睇tvb睇到咁嬲
除左凌安之外其他愛情線已經不可信任了

其實長腳蟹係咪得罪咗TVB
水水依個角色成日俾人鬧港女
感情線又冇條得
到底編劇係咪想害佢...

水水最想係愛情事業兩得（加入豪門）
事業做唔到總監
愛情次次都炒車
今次工水又拖拖拖

唉咁落去我寧願水水嫁比曹總 起碼除咗樣 水水要嘅嘢曹總都可以比佢

睇完今集我都心淡
轉去曹營了

真係反cup
老老實實，我明一時三刻為愛情放棄咁多年既執著係無咩可能
但都唔應該係咩都唔講唔解釋，就咁講句我放唔到你係第1位就散開呱，jenny威脅又唔講，阿爸唔見又唔講
就算之後一齊返，個心都有條刺啦，寫過火左啦編劇
同埋堅係拖得太耐，依家仲要係發展差左，反而新加坡返黎果排最好
如果呢幾個月唔好好地安排一齊，補返數，或者其他cp有大亮點位好似之前咁，實繼續嘈落去 工水感情線都kick住哂，一次又一次失望

岩岩再重睇一次今集

其實我覺得阿龔唔放阿水做第一係符合人設
就算劇情個走向話佢最後去咗幫二房都無問題
但最大問題係唔明點解佢唔向阿水講清楚，呢度真係太狗血

電話果度完全係超老土式誤會
我覺得只要佢一開頭有講清楚成件事已經好唔同
就算佢真係去咗幫二房，阿水都會知佢有若衷，甚至會諗點樣可以幫佢解開呢個心結，倒追返佢轉頭
但而家咁樣阿水只會純粹覺得佢係賤男呃完佢一次又一次

如果一早話佢去咗熊家，之後同水水講話加入2房做無間道，咁就完美 而家.....

因為佢仲要同Jenny玩互相利用囉

龔咁有手段 最後應該係用完Jenny 來個斧底抽薪正式飛起Jenny

而呢個做法發生後會比大小姐知道後 咪覺得龔無害唔會對水水同佢一齊咁多意見囉。

龔唔講都好正常 一來保護水水唔比Jenny利用佢來要脅自己 二來佢分唔到心了 時間感情都比得唔夠水水 咁樣唔夠幸福 佢settle晒d野再番去啦唯有

應該真係就來完了 所以而家一pair一pair咁bbq

我都仲係唔明
報仇+攞翻間廠vs愛情
不能同時進行？

仲有
我嚴重覺得明顯係想添食先咁唔合理咁拖長去發展
虐唔係問題
係劇情不合邏輯

我就放長雙眼睇下編劇點兜

😂可能因為我試過水水呢個角色的現實版，男人成日掛住份工同佢班下屬，成日甩我底，我真係寧願無開始過。
唔係唔可以事業為重，但公司一有事，佢真係去左黑洞咁，完全唔同外界接觸。做女人再唔想計都會計架⋯⋯⋯
然後有次仲激，終於抽到時間睇戲食飯，但前一晚佢老豆入左醫院，我話取消啦，佢話唔好咁難得有時間，但我心諗當晚如果有咩事你一定要去醫院架啦，我全日都要做定心理準備比人掉低，仲點開心食飯睇戲?

所以我覺得目前路線走向，無問題！

你見到咁嘅劇情咪好有共嗚囉絲

尋日大小姐係咪姨媽到

不過我鍾意

大小姐的金石良言⋯

但大小姐琴日講果啲野句句都好中

可唔可以俾水水撞破蓮輝呀
水水，你都睇唔透大小姐㗎

撞破咗大小姐都係會食住死死

至少水水會發現面嗰浸同底嗰浸係唔一定一樣先
我覺得如果大小姐要喺輝輝同威龍之間揀（冇得地下情）可能佢都會揀威龍。或者咁講，輝輝會自我犠牲成全大小姐

佢會揀威龍唔係揀爸爸

根本最後會變曹水

G持

我呢家先知曹總有幾好

我覺得真係要搵個人都知道蓮輝線先可以寫落去
沒有Mandy，水水係最佳選擇
其實無咩可能一下子爆左蓮輝出黎
因為就如點解未爆jenny偷食
一爆就一發不可收拾，全世界都知會去得太盡

我又唔覺得畀阿水撞破蓮輝有咩好，一嚟對龔水線作用不大，依家係阿龔一次又一次失信、唔坦白先搞到咁，根本唔關大小姐事。如果要龔水要脅住蓮輝先可以喺埋一齊，咁樣對兩條線都唔係好事；
二嚟阿水咁重義氣嘅人，大小姐對佢咁好，阿輝又係尋寶圖同事，就算佢知道咗蓮輝嘅事，佢都唔會爆出嚟，唔太起到推動劇情嘅作用

明明感情應該係兩個人嘅事，咪搞到愈嚟愈多人叉隻腳埋嚟啦

突然諗到
而家工水跟咗兩房對立
之後愈搞愈疆
最後蓮輝爆煲令大房失勢
阿工用jenny條片令兩房平衡拯救水水
工水線可以復活

一條線換一條線

不了好嗎
今輯咁成功就係因為好多條線都受歡迎
單靠一條線根本撐唔起成套劇
更何況龔水問題不在蓮輝身上，點解要靠搞鳩蓮輝嚟救龔水呢

千祈唔好咁
點解強行要將幾條cp線炒埋一碟
點解唔平衡發展
其實一直都好地地相安無事
係唔知點解454大小姐忽然插手搞龔水
本身龔水兩個自己嘅誤會同矛盾位已經夠多
宜家仲要牽涉越嚟越多外人，更加剪不斷理還亂
同埋蓮輝線都唔想有人叉隻腳埋嚟搞到劇情更複雜啦

其實454 同 463 有無大小姐出現都好
工水尋日都會咁

454我唔肯定，但463我絕對同意，因為最後結果搞成咁由於佢哋本身有嘅矛盾同問題

所以咁我先更加唔明點解要加大小姐插手龔水線
佢拆龔水嗰段真係睇到我成頭問號

蓮輝遲早都要爆，但我一啲都唔想睇兩房對立嘅爭產劇情，兩房派下膠未算囉，呢啲係930劇情

開心速遞有時間唔中都會彈啲930味既劇情出黎
例如潮善失左,根叔好傷心果次

又未至於真係930爭產feel嘅
三房對立派下膠咁囉

其實插手都有作用既，大小姐懷疑工業係內鬼先咁緊張。而透過大小姐對工業懷疑既態度，水明明好驚大小姐，但竟然唔怕比人炒都維護阿工，代表佢就算聽到閒言閒語，都想試下信呢個男人既果種決心。
所以最後阿工再次破壞信任，個反差先會大到咁。

其實今次真係冇得賴晒落大小姐同jenny度
喺大小姐講咗一大堆嘢之後水水依然叫阿龔上去佢屋企，水水都應該幾肯定自己對阿龔嘅感情所以冇再理到大小姐講嘅嘢
而jenny今次唔係喺阿龔唔知情嘅情況下呃佢走， 而只係想叫佢幫手，選擇權係喺阿龔度，佢有得選擇唔應承，所以今次最大嘅責任其實係喺阿龔度

屌拖撚到幾時

係，其實都真係唔關大小姐同jenny事，係龔鑽咗牛角尖同處理得唔好

千億賭業女掌門人 何超鳳貼地愛煲《愛．回家》

隔離post

笑撚死

遲吓會唔會講池子孝去補習？

睇落美麗好似真係瘦咗好多咁

輝輝ig
小蓮幾時上水

點解差咁遠

做喇

使人汗顏的熊家
黃秀清編劇

安仔

謢花英雄

係度自high

成家都好做作

護花英雄安仔

on9安
救妹豬

有色魔搞陳師奶

渣樹根波

安仔揸波龍爪手

食屎妹豬

金剛拳用黎胸襲

點解廢老唔喺陳師奶身邊保護佢

邊個色魔非禮陳師奶

哂命時間

水水好似無事啦

依鏡咁耐嘅

陳師奶都有色魔

又係到威

大小姐新寵兒

冇人留意一take過？

tree真係好on9
但好笑過tiger好多

好似之前有集都試過

三姨

攬住3E

幾乎

最正常好似三姨
有唔好意思嘅感覺

大小姐送咗個博士人工咁高嘅袋俾mary

好似試過兩次，不過震到仆街

3e個額好似好高

安仔教博士say no嗰集

仲以為係博士渣機

做gym都要吹奏

00會唔會最後自拍一下

夾爆

以為扭爛

手碗斷了

會

00

同咩學
係新抱

呢個叫朱凌凌 安仔老婆啊

00都喺度

屌熊家家事又有凌凌份

凌凌

Diu 00都有份乜撚玩法

00都有入鏡

00好勁

00 安仔老公
0安萬歲

00姓熊㗎嘛

個頭比阿藤胸襲

白痴聯盟

凌凌豬

我要上00堂呀

一take過？

沉船作

連戲

有樹根邊有人夠膽非禮我

嗚啊00

沉船

又起痰

三姨同00都幾好

垃圾清

佐治個頭真係一集亂過一集

垃圾清識擦鞋啦

ching醒左

垃圾清被讚

阿清叻豬

清 好大

垃圾清進步咗

話你個袋

阿叔

巴打都有留意

成家都唔撚掂

大獲

若水呀

大小姐隻眼

做窮人真係節墜

大小姐對眼好紅

pk窮人真係折...

我明 死窮撚

大小姐做咩眼濕濕咁

自

更正:折墮

自

小學生比賽

大小姐路過都要踩一踩窮撚

冇睇嘢
柒到

大蝦細

恰細路既

但呀叔明明真係拎過出名攝影大賽既大獎喎

好在拎咗獎
唔係就

安仔好嗲媽咪

食屎熊樹仁 小朋友

全家都做戲

群姐係咪掃幾盒歐陽波比番去

譚仔阿姐員工連戲

譚仔腔

歐陽波比

個收銀d口音

下話買比陳師奶

同陳師奶有路

你同陳屍奶有路

陳安線

cls

jm9

我比色魔睇中左

陳師奶

個變態佬就係安仔

今集又幾好笑

食屎妹豬係咪老啦撞聾啦

陳師奶俾色魔睇中

女人真係鐘意ff

陳師奶乳搖

以身相許啦

安仔
原來係你

妹豬

超大力打

陳師奶既貞節

陳師奶ff

他們想強姦我.jpg

食屎妹豬係處

妹豬咁大個人仲咁有幻想

貞節力保不失

妹豬仲係處咩

貞咩操

咁唔關安仔事喎

陳師奶貞節不保

成個跌低咗

仆得好真

後面粉紅衫

咁撚大力

大家姐

個阿媽都唔幫個仔

大家姐打得好

鳩得黎好過癮

好撚正

好慘

安仔好qq呀好可愛呀好on9呀00快d收服佢

咁大個人仲貞節

係咪得大家姐無吹水

頂你竟然睇到

可能留俾根叔
陳生

點樣可以反凳反得咁慢

我最擔心既事終於都要發生了

食屎陳師奶

安仔好on9

我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

後面條女

棋靈王真身原來係on9安

好笑到仆街

今集唔知做乜鳩咁又幾好笑

我要睇安凌sweet sweet

我最期待的畫面出現了
我最擔心的事情要發生了

屎安

有冇陳師奶乳搖gif

有冇大家姐打安仔gif

你啊

自己

大家姐都出事

全家都咁廢

七把叉冇人要

紂王出版社

焚書坑儒

冇人要

金城安果part好笑到

瓊瑤
岑海倫

熊家垃圾

都算大家姐公道wo

紂王出版社

因為大家姐都柒咗先放過安仔

博士最乖

咁計落其實mary 最叻啦 憑自己買袋 唔想比人知姐

00都應該要有

點解冇00份

今集好貼地 全家都充大頭鬼

孫新抱冇嘅

金城安而家yr幾

打和！

廢老竟然幫人封利是

安仔真係未死過

反手

00未過門

笑死，大家姐打安仔好正

咁大巴

唔好打天靈蓋

好撚Q啊安仔

家暴

哇，捐去我母國呀 好感動

安仔比大家姐打左第幾巴

呢兩母子真係好正

3巴

安仔今集被大家姐打咗5次

對唔住媽咪

正到

安善好正

成隻狗咁

召喚黑夫共和國絲打

冇咁多塊面比我打

唔寫國家名

安仔越黎越痴阿媽

全部

對唔住，媽咪

豈有此理

話捐

比安仔害死

出事

安仔又玩鳩阿媽

大家姐都柒咗